北川半兵衛烏龍茶好撚好飲

津路嘅另一選擇

Up

連登冇人飲烏龍茶？

好撚難飲

蘋果烏龍

得白桃同柚子

請問ching飲開咩？

唔係有蘋果烏龍咩
定係已經停產

津路藍?

飲唔出，覺得隻隻差不多味

買開最平既伊藤園

原來係期間限定

伊藤園通常飲特濃嗰隻綠茶

又藍啲乜?

ching識野

yes，佢果d濃茶幾好ok，淺色反而澀味勁

呢D叫回甘要細味

有冇人試過京都福壽園伊右衛門嘅樽裝綠茶?

通常飲烏龍，間唔中先飲綠茶

綠茶黎講759隻凌鷹都幾好飲

佢啲果味烏龍雪凍飲真係正到暈呀

Ok先有蘋果
7仔就白桃同柚子

道地好似冇係tvb落廣告了? 飲得嘅
不過好似mic

津路藍就聽得多, 又mic

Ching生活上都幾繁複吓喎

分得咁仔細

上面提到果d茶全部都made in PRC不了
去759是但買支日本茶仲好